【長沙灣新盤】The Campton 8小時近沽清 買家鄭太：冇得驚架自住

鄭太與女兒一同到場買樓，以800多萬元買入兩房單位。雖然近期政治動盪，鄭太一家都沒有移民打算，而既然長居香港就有自住需要，自言「唔識睇樓市」，但就指「冇得驚架自住」。看過多區新盤後，覺得市區其他新盤開價較貴，而新界西新盤則認為比較偏僻，所以最後選中The Campton。

又抽唔中

唔洗一日1q清 樓價準備大跌了